{
  "theme": [
    {
      "Questions": {
        "theme": [
          {
            "Question": "Quel dessin animé met en scène un chien super-héros et sa bande de détectives de mystères ?",
            "TrueAnswer": "Scooby-Doo",
            "FalseAnswer": [
              "Tom et Jerry",
              "Les Pierrafeu",
              "Les Jetson"
            ],
            "Explanation": "Scooby-Doo, créé en 1969, suit les aventures d'un Grand Danois et de ses amis alors qu'ils découvrent des mystères."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Le Roi Lion', quel est le nom du meilleur ami de Simba ?",
            "TrueAnswer": "Nala",
            "FalseAnswer": [
              "Timon",
              "Pumbaa",
              "Zazu"
            ],
            "Explanation": "Nala est l'amie d'enfance de Simba qui devient plus tard sa reine dans les Terres de Scar."
          },
          {
            "Question": "Quel genre d'animal est Sonic the Hedgehog ?",
            "TrueAnswer": "Hérisson",
            "FalseAnswer": [
              "Renard",
              "Lapin",
              "Écureuil"
            ],
            "Explanation": "Sonic est un hérisson bleu connu pour sa vitesse incroyable dans la série de jeux vidéo et dessins animés."
          },
          {
            "Question": "Quel dessin animé met en scène un lapin espiègle constamment plus malin qu'un chasseur ?",
            "TrueAnswer": "Bugs Bunny",
            "FalseAnswer": [
              "Daffy Duck",
              "Porky Pig",
              "Titi"
            ],
            "Explanation": "Bugs Bunny a fait ses débuts en 1940 et est connu pour sa phrase emblématique 'Quoi de neuf, docteur ?'"
          },
          {
            "Question": "Quel dessin animé met en scène un chat grognon qui adore la lasagne ?",
            "TrueAnswer": "Garfield",
            "FalseAnswer": [
              "Snoopy",
              "Heathcliff",
              "Tom"
            ],
            "Explanation": "Garfield, créé par Jim Davis, est apparu pour la première fois en 1978 et est rapidement devenu un personnage apprécié dans les bandes dessinées et les émissions de télévision."
          },
          {
            "Question": "Dans 'Tom et Jerry', quel type d'animal est Jerry ?",
            "TrueAnswer": "Souris",
            "FalseAnswer": [
              "Lapin",
              "Chat",
              "Chien"
            ],
            "Explanation": "Jerry est la souris brune intelligente qui dépasse souvent son ennemi, Tom, le chat de maison."
          },
          {
            "Question": "Quel dessin animé met en scène une souris courageuse et ses aventures intrépides en tant qu'escrimeur ?",
            "TrueAnswer": "Le Secret de NIMH",
            "FalseAnswer": [
              "Fievel et le Nouveau Monde",
              "Basil, détective privé",
              "Bernard et Bianca"
            ],
            "Explanation": "Le Secret de NIMH est un film d'animation basé sur le roman 'Madame Brisby et le Secret de NIMH'."
          },
          {
            "Question": "Quel type d'animal est Daffy Duck ?",
            "TrueAnswer": "Canard",
            "FalseAnswer": [
              "Cochon",
              "Lapin",
              "Coq"
            ],
            "Explanation": "Daffy Duck, créé par Warner Bros., est un canard noir connu pour sa personnalité loufoque et excentrique."
          },
          {
            "Question": "Quel dessin animé met en scène une vache avec deux pis nommée Clarabelle ?",
            "TrueAnswer": "Mickey Mouse Clubhouse",
            "FalseAnswer": [
              "Les Pierrafeu",
              "Les Super Nanas",
              "Les Schtroumpfs"
            ],
            "Explanation": "Clarabelle Cow est un personnage classique de Disney fréquemment présenté dans la série Mickey Mouse Clubhouse."
          },
          {
            "Question": "Qui est le chef des Tortues Ninja ?",
            "TrueAnswer": "Leonardo",
            "FalseAnswer": [
              "Raphael",
              "Michelangelo",
              "Donatello"
            ],
            "Explanation": "Leonardo dirige l'équipe avec honneur, discipline et des compétences en combat inégalées, maniant deux katanas."
          }
        ]
      }
    }
  ]
}